[BP]大家一齊幫jisoo嘅粉絲起個名啦

jisoo佢嘅唯飯真係好多
但係佢哋都係畀人叫blind
對佢哋真係有啲唔公平
所以希望幫佢啲fans先起個新名
以區分邊啲係團飯邊啲係唯飯
大家有咩提議

我唯jennie飯

jujitsu

咩意思

QQ

ok

bp 4位一體
咪搞小動作搞分化

屈夠未
你條改名狗死返去睇倚天屠龍記啦

想被jisoo 哥哥屌哦

我想被jisoo屌

hi牙襟

唔睇呢啲大陸劇，咪屈

你開咁鬼多個倚天屠龍記post
想洗底扮冇事?

我家姐黎
我只一心向bp

rose fan都要自立門戶了

成班垃圾欺師滅祖

jennie跟班

樓主又扮blink搞分化

非

尊重啦

下一個應該到佢solo啦

搞分化？

想屌佢家姐